見工比人問想做咩工，應該點答？

係咪就話想做依份！？

想做狗 即刻請你

伯母安慰師

做狗呀 幫你奶呀 得未?

：做經理
：做瓜你

好燥下wo

飛機師呀 唔通你請咩 多餘

做你依家呢個位

想做咩咩咩工

呢啲問題係試下你對你職位既
架構熟唔熟

你明就算唔明都算唔解釋

on9先會問啲咁嘅鳩問題